[行動預約！] 1月12日 民間集會團隊！

民間集會團隊下一個行動

內容請容許我地賣個關子
請大家mark 定呢一日！
1.12 全民行動

支持！

光復香港
時代革命
1.12 全民行動

除夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

搞咩呢？

撐！留名